[環保勇士] 連登有冇人中過性病

講下點發現同點醫

波台大把

點發現呢個我笑咗

文員仔

推翻上嚟